В папке `api` написан простой локальный сервер, он слушает порт `3000` 
и по ссылке [http://localhost:3000/](http://localhost:3000/) отдает JSON объект типа: 

```js

{
    userId: {number},
    data: [{object}, {object}, {object}, ...],
    status: {string}
}

```

Есть особенность:
1. Каждый нечетный запрос сервер отдает через 30 секунд.
2. Каждый четный запрос сервер отдает через 1 секунду.

## Задача:

Не приемлемо заставлять ждать пользователя 30 секунд - максимальное время ожидания должно быть 5 секунд.

1. Если в течении 5 секунд получен ответ - отрисовать в `<div class="container">` карточки типа
    ```html
         <div class="card">
            <span>User ID: ${userId}</span>
            <h2>${title}</h2>
            <p>${body}</p>
         <div>
    ```
   Отрисованы должны быть только карточки того пользователя, `userId` которого пришел в ответе.

2. Если в течении 5 секунд ответ не пришел - показать на экране блок `<div class="something-goes-wrong">`. Кнопка `Reload` должна быть рабочей
